為你慶祝終於

失去單身的優勢

喂

係 收唔收到

hi ar

今天天氣不錯

心情都係

cow到女了

個fd出pool

你快出 然後請大家食飯

出唔到 唔出

好似拜浮雲哥就有

拜左好耐啦啵

誠意不足

浮雲功力不足

真？ 之前拜了 好靈

無可能

100% ！！

秒回

慘 㩒爆個f5 都無人